「英國領事館」主動搵狗咬人，應否割蓆？

連登仔又要陷入兩難境地

最有資格出聲幫香港人既外國勢力，而家主動同香港人割蓆。

警甴話係你就信，咁831係咪冇死人呀

英國領事館無否認相關報道。

並叫香港傳媒問返差佬。

無否認唔等於承認，一日未fc一日都唔可信

好人好姐點會遮遮掩掩？

如果佢真係篤警甴灰你以為英國唔駛付出代價？

最好香港市民同所有勢力反曬枱，眾叛親離？

分化撚扮中立挑撥，收工啦，五毛。

付出咩代價？

習維尼用錢掟死英國？

屌你老母
人地未認你咪迫人表態囉
無否認=承認
又誅心論做乜鳩呀
咁大單野佢遲早都要表態架啦

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

即係英國領事館篤灰之舉，你贊成？

中共有乜做唔出

我就等英國佬表態支持「依法治港」

cls 班分化撚最中意少少事就問你割唔割

習維尼最叻用錢掟人

英國領事館幫手誅滅「暴徒」，
英資國泰清除反中亂港飛雞，
英資匯豐封殺「暴徒」基金

證明英國是維尼好朋友

好肯定習維尼會用錢懲罰佢。

咁你割唔割？

你認唔認同英國領事館搵狗咬手足？

就係睇唔過眼班不割蓆雙重標準

就算有個別人士，都唔代表咩

割佢把撚
領事館就點都係度
呢單野自然有國際關注

香港唯一黃營報章，係和理非既精神食糧。

呢個「個別人士」唔係nobody 啦

咁就問下香港抗爭有d咩本錢同人割先再決定割唔割啦
割曬全世界最後贏唔到你係咪最高興呀

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

樓主好勤力喎，連出幾個po，收左幾多？

今日你認同英國奶共，他日其他國家照跟你唔好喊。

揭露飯民偽善真相不嬲都不遺餘力。

唔割=認同 呢個係你錯誤既前設
從來唔割只係唔反對
贊成/唔反對唔贊成/反對係3樣嘢黎

咁又收0.3，真係易賺

即係對英國領事館篤灰行為選擇視而不見？

公平D講，四日內唔回應等於默認

"黃營"係藍絲先用嘅字

用「黃絲」係啦好d？

一向都無旨意過英國

你番屋企脫完歐先算啦
乞佢幫手慘過乞兒兜那飯食

但英國係唯一一個有資格出聲（但無能力做野）既國家

拉一派打一派
你搞英國，就比大陸拉英國打我哋
如果真係英國報狗，咁咪認清英國，但無必要加多個火頭，我地繼續對準政權
除非你仲有好多能力，有好多勇武，贏緊幾條街，先好開多個火頭

講到尾。你割唔割？

英國人無否認好大機會即係認左
英國人講野都係咁

睇你割既定義係咩囉。
我認為唔開火頭。你求人幫你，人哋唔幫你，咁你係咪去割人?

人地唔單止唔幫你

而家係篤灰搵你對頭人捉你喎。

咁你要去打對頭人，定係想打多個敵人?
我哋最終目的係咩？打哂全部人?定係對準自己既敵人黎打?

同意 五毛分化狗好煩

連登真係好多五毛同小學雞
連英國呢啲咁既垃圾屎都叫同路人
香港有咁既體制 無錯係多得大英帝國
但香港變成今時今日咁 真係多撚謝英國
個人覺得唔需要屌亦唔需要奶
而家既英國從來都唔係同路人
但都唔使當佢敵人 英國=鍵盤戰士

目的係阻住別人企係支那果邊

你打英國，只係幫對方團結，全球反共變成全球反香港示威者

唔覺。

你唔出聲，縱容外國奶共先係錯

難怪咁多人話你係知名五毛
講到其他國人會因為你而唔奶共

我地既責任係指出某D外國政客因為利益而痴埋去納粹支那

自然佢地國內有人會出聲屌七佢

想要 BNO 平權，點割？

起左條友底先啦! 唔使下下咁認真0既

無可能平到權。

我就係知佢個底先唔俾佢隨便帶風向,btw多謝提醒

事實就係英國領事館篤灰

你地扮睇唔到只係唔接受被英國出賣既現實。

一見到思覺脫. 就知咩事

唔係我扮睇唔到，係你夾硬要人認啫

「思覺脫」勇於揭露飯民偽善真相。

佢否認未？

無做過點解唔大方否認？

點解遮遮掩掩？

無否認唔等於佢承認，講咗好多次，因為一講就同表態，隨時得罪是但一邊

又係果D「突然間100%信警謊把口」再問人嘅Po

有報警、無報警係一個fact

說出客觀fact點「得罪」？

on9

人地都未回應就問割唔割

畀人屈報警都唔出聲？

英國人為咩要幫差佬食咁大隻死貓？

咁多人同思覺脫認真

大撚把

第一樣就係同国民講出真相

Your Majesty

問撚埋d白痴問題
on9

咁咪變咗藍絲mindset，中共仆街唔代表歐美就係好就係完美，啲低層次嘅人先會追求二元對立

英國呢個狗屎垃圾國
唔撚再係西方文明一員
我建議大家咪撚再舉英國旗

咁大隻死貓都唔否認
依家英領擺明割你仲求佢
同強國人跪地求強國冇分別

好心唔好對英國有幻想啦
可能想趕你哋走好耐，篤眼篤鼻

領事未開工

乜又係你呀
又上黎賺5毛

樓主「思覺脫」最鍾意揭露真相，大把大把車落連登仔塊面度。

推比變型俠醫解釋

冇搞事點會比警察拉, 唔係著黑衫入元朗點解會比人打

垃圾post

警謊講的，當然唔信！

英國其實割香港人割到仆街
太古 and cx
hsbc
怡和
英領（英國）

邊個話英領搵狗?

送0.3俾你洗，唔洗多謝

英領確認係佢地報警

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

binc

睇黎好多連登仔支持英領報狗拉手足

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

樓主又中。

大把大把車落連登仔塊面度！

有主權既話同英國斷交啦
英國同英資都係不停出賣香港人
仲沉醉係殖民地時代冇用
要向前看

英國佬算撚數啦，搞左咁耐乜柒都冇做過，係佢門口都叫狗咬冇保護手足，佢脫歐最好美帝制裁埋佢

呢樣野你同出面D連登仔講啦

出面班崇英港豬死都話英國無同香港人割蓆架。

同佢地講又會叫我用個死人腦諗野

好鍾意大把大把車落無腦連登仔塊面果度

連登仔不願面對真相。

飯民打手唔敢入黎屈樓主五毛。